================================================================================
DRIVER LOGS - CAPTURED 2026-02-02_15-04-36
================================================================================

STATISTICS
--------------------------------------------------------------------------------
Total Events:        11
Critical Events:     0
Error Events:        0
Warning Events:      0
Information Events:  11

EVENT SOURCES
--------------------------------------------------------------------------------
  Microsoft-Windows-Kernel-Power: 10 events
  Microsoft-Windows-Kernel-General: 1 events

DETAILED EVENT LOG
================================================================================

Event #1
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:59:00
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #2
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:59:00
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   507
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #3
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:58:59
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   172
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #4
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:58:59
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   172
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #5
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:58:52
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #6
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:56:04
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   506
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #7
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:56:04
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #8
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 14:55:33
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-General
Event ID:   16
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #9
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 13:34:19
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   105
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #10
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 13:30:58
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #11
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-02 13:30:58
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   507
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

