================================================================================
DRIVER LOGS - CAPTURED 2026-02-26_14-33-54
================================================================================

STATISTICS
--------------------------------------------------------------------------------
Total Events:        22
Critical Events:     0
Error Events:        0
Warning Events:      0
Information Events:  22

EVENT SOURCES
--------------------------------------------------------------------------------
  Microsoft-Windows-Kernel-Power: 18 events
  Microsoft-Windows-Kernel-General: 4 events

DETAILED EVENT LOG
================================================================================

Event #1
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:21:25
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-General
Event ID:   16
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #2
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:28
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #3
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:28
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   507
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #4
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:23
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   506
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #5
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:23
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #6
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:23
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   507
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #7
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:23
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   172
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #8
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:19:23
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   105
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #9
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:18:48
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   172
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #10
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:18:42
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #11
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:18:42
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   506
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #12
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 14:18:42
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #13
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:40:00
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-General
Event ID:   16
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #14
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:40:00
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-General
Event ID:   16
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #15
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:40:00
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-General
Event ID:   16
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #16
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:35:26
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #17
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:35:26
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   507
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #18
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:35:15
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   506
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #19
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:35:15
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #20
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:28:04
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   566
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #21
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:28:04
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   507
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

Event #22
--------------------------------------------------------------------------------
Time:       2026-02-26 13:28:03
Level:      Information
Source:     Microsoft-Windows-Kernel-Power
Event ID:   172
Category:   Driver

Message:
No message

================================================================================

